Hic jacet venerandae memoriae vir moribus et genere nobilis dominus Johannes de Chaudemayo sacrae theologiae professor et hujus loci trigesimus tertius abbas qui obiit anno Domini 1359 VI[6] calendas junii abbatisavit diebus anima ipsius.